發現自己接觸過去過武漢嘅人

啱啱先發現身邊有同學去過武漢

仲要之前完全無帶罩咁接觸過

依家好驚 老母又就黎翻大陸

隔離屋苑又有確診case

真係好驚死 諗都無諗過自己會死係大陸狗手上

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有冇諗過去報失銀包先

剪撚咗你老母張回鄉證啦，咁嘅時勢仲去支那

樓主唔好咳啊

絲打住馬鞍山？我都係隔離屋苑有確診...

注意自己同家居衛生
怕就留係屋企自我隔離同觀察
盡量少去人多擠逼地方
有病徵嘅就call白車說明因由

謹慎啲點都好過後知後覺
無論有冇中招都應該係咁做
務求減低傷害

夠膽就去狗屋報失然即call白車做隔離
見到樓主咁老母應該唔敢返大陸

BTW冇事既

自我隔離先
仲有要保持衞生同消毒

同你老母講接觸過武漢番黎既人
叫佢唔好番大陸添

幫親藍店食飽先,再去各區警局備案,再返屋企自我隔離14日

諗住遲啲去報失 始終唔見咗銀包都好鬼煩

講咗好多次 佢話買好曬飛無理由唔去

係 馬友好危手足小心

上星期有少少低燒 但因為自己一向好易發燒 加上體温偏高所以無理

真心 剪撚爛張證啦
洗撚嘥咁多口水咩

老母聽日起程

趁而家做野啦屌

老母係大陸翻到黎 應該點隔離都會瀨嘢

而家中国因為呢個肺炎而死咗咁多人，仲叫「冇理由」？
得罪講句巴打你老母真係民智未開、防護意識極低。既然佢勸都勸唔聽，你唔想佢返嚟香港之後感染埋你全家既話，真係唯有收起/剪爛回鄉卡

武漢同學有冇事先？
雖然按機率黎講係好危險

其實唔止係你
依家相信所有關注呢個病症嘅人都會捕風捉影
無論有冇咩接觸史都好
所有人都係應該高度戒備

小妹細膽 剪爛應該俾人開年唯有塞咗成疊口罩係佢個袋

武漢同學個陣有咳 但應該無發燒依家希望快啲過14日潛伏期

最基本日常戴口罩啦
過節同親友接觸、食飯個啲就避重就輕啲
目前對個病嘅認知仲係好少
可以做嘅就係盡量謹慎

如果好擔心嘅都係因為怕事情會變到好壞
係咁嘅話等你知道安穩唔係必然
要好好珍惜生活都唔算壞事